
                      Entretenido e interesante largometraje, que consigue mantener al espectador atento a la pantalla. Se compone esencialmente de tres partes: un epílogo, donde se nos presentan a los personajes, una trama en forma de flash back que enlaza con maestría con el epílogo,  y una resolución bastante claustrofóbica. El guión es bastante coherente, sin dejar ningún hilo suelto. Original, un soplo de aire fresco en la cinematografía actual de habla hispana. Yo personalmente recomiendo verla, pero no esperéis sustos, ni gore.  Al que le gusten que en las películas haya escenas de desnudos, está de enhorabuena, pues las protagonistas nos muestran sus encantos. Yo no vi el tráiler.
        
            